點先會贏？

只要港共政府繼續錄音機，繼續唔理民意，就真喺「人無恥便無敵」，場運動就會慢慢無咗回事。

講真，對著咁樣嘅政府同無限大警權，真喺好無奈，又無力，嗰人真喺好灰。不過，身處絕望就更加要心存希望，共勉之。

光復香港
時代革命

堅持 加鬥長命

去到呢個地步，我地冇可能再指意政府，仲信林奠會回應五大訴求嗰個，應該係612食完tg，暈到啱啱先醒。所以！
目標應該轉向全港市民

過去呢兩個幾月，係有好多藍絲、中立嘅人，俾我地耳儒目染下，慢慢了解我地、支持我地。但無可否認，呢兩個幾月，都有唔少人無落過街、俾cctvb同林奠洗腦，覺得我地係搞事、係收左錢、係暴徒。

我地嘅目標要轉向呢班人！如果令呢班人都轉返黃，先真正可以令香港贏！我地要俾佢地知道我地影響到大家都好心疼，因為我地對香港嘅愛比政府，比任何人多！我地係班愛香港、緊張香港嘅將來、讀過書、冇收錢嘅年輕人！我地呢一步，一定要贏到呢班人！之後區議會好，立法會好，捲土重來都好，我地都好需要佢地！

咁要點好？

小弟諗到少少，但好需要大家集思廣益同推po!!!

1. 著返黑衫同全世界道歉！我地要俾藍絲寶寶知我地影響到大家，我地係真心唔好意思，我地真係好愛香港呢個地方！我地亦係有質素，有承擔嘅人，做錯左、影響到人，會真誠道歉！我地要用愛、用真誠去打動仲未被打動嘅藍絲！

2.全港大清洗！我地要執返好俾人撕左嘅紙，搞返靚仔啲牆！所有阻到人、有粗口、有人身攻擊、有辱警嘅都要拆！貼多啲正能量！我地甚至要多謝喺混亂中以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵示他人、保持克制地執法，保護市民嘅真警察致謝致敬！

3.多謝呀sir! (我知呢步真係好難，但呢個時候我地真係要放低怒氣，諗下點贏！要贏，我地要贏埋警察返黎！總有警察係有良知，佢地喺咁嘅環境工作佢地真係好慘，我地要拉返佢地個良心返黎！救得一個得一個，我地要俾返啲愛佢地!) 我地要多謝呀sir，見到呀sir要俾心心，講笑，要多謝呀sir保護市民，講到佢地瞓醒第一句就同自己講，我今日係要保護市民嘅！目標係下一次到佢攞槍嘅時候，諗返起香港人係有幾可愛，有幾善良，有幾尊重呀sir!

4. 向全世界發放正能量！尤其今日有返工嗰啲！我地多謝佢地為香港付出！多謝港鐵哥哥姐姐嘅包容同堅守崗位！我地要好有禮貌好合作，而我地係同一班人，我地繼續著黑衫！

5. 重點！我地係咪咩都唔做？唔L係！我地要把握每一個機會同人講我地嘅訴求！文宣要繼續做野！我地要繼續po野貼野登廣告！我地要更多人接受我地之後，要佢地明白埋我地背後嘅理念 ！

小弟老豆早兩個禮拜竟然識鬧政府，話而家就想派錢？想咁收買人心？收皮啦！我喺隔離差啲感動落淚lol。但琴日佢又小班後生收錢搞事，wtf 。小弟好想有一日老豆識欣賞我地呢一代，識一齊鬧政府，識去投票，求下大家！幫幫手！試下佢！